一人一個忘記前度嘅方法

行返屋企嘅果段路會不知不覺咁記起佢拖住我手送我返屋企嘅回憶。雖然已經過左差唔多兩個月，其實自己冷靜完，個腦都明白大家根本唔適合，而且每可能番噠，但係總係會突然間記起

翻撻你唔屌，屌你老母

一日三餐：叫雞

兩年我都仲記得

隨你老母

給我一杯忘情水

Time heals.

Del晒啲野，blcok埋佢，唔好比自己有機會諗返起。
Time really heals

時間

好難忘記

落gay bar

其實可能只係記性好
唔一定掛住
但如果諗返既回憶係第一次諗返既話
就難免會有點傷感

我之前係俾返所有佢送比我嘅野佢，唔係日撚日望住都幾心up

忘記唔到，除非識到第二個

經常性回憶返自己有咩做得唔好

有時唔需要太過怪自己
好多時有一樣唔開心既事發生
雙方都有責任
但如果你個陣已經盡左力
就已經足夠

二個月
我一年半多D

有新對象

忙下去 捱下去就得